珠寶展買曬保險 唔見野有錢賠

所 以係儍到極點先去搞珠寶展，好多誘因屈你們偷野，之後老闆貨又有錢又有，反正可以說cctv俾你們搞爛！

大家唔好俾人誤導，搞郊野公園及珠寶展，一定俾國際力量同我們割席！

914天水圍親子遊行
915民陣大遊行

比位人入根本就戇撚鳩

保險係唔包暴動架

喺大堂搞攞，唔覺得佢會比你入到會場

另外，和理非活動，向參展商推廣香港現況
同機場玩法一樣，無得用tg，無得武力驅散
唔衝禁區(會場)佢係吹你唔脹

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

白衫換黑衫，衝入場，跟著你割唔割？

邊有人話要入場搞
出面條街霸左你點入

好多五毛同黑警想推人送死，再抹黑市民，等美國既奶共議員，有藉口唔支持人權民主法案。

到時你真係可控制全局？

有腦都知搞呢樣野會自爆

有幾無知先覺得珠寶展呀豬呀狗都入得

展覽會只供珠寶業內人士參觀。
展覽會只供珠寶業內人士參觀。
展覽會只供珠寶業內人士參觀。
展覽會只供珠寶業內人士參觀。
展覽會只供珠寶業內人士參觀。
展覽會只供珠寶業內人士參觀。
展覽會只供珠寶業內人士參觀。

睇到未?

高風險，零效用(甚至係負)
點解要做

估下你係卧底, 又或者好鐘意塞野比人嘅克警

係呢個地方會點玩你?

係會展門口塞住交通就得 唔洗入會場

最好迫到會展都申請臨時禁制令 一齊攬炒

推，對準政權